［笑撚死］冇買到煥然一居果啲揼春未？

旁邊啟德一號，港人港地都成二萬元呎。你地班on 9仔抽中一萬元呎都要話賣唔出。

個位置一鳩樣，只係爭少少會所，但管理費平好多。

所以話，無知真係好可怕

咁你買左幾多個

將軍澳20年垃圾居屋都一萬一呎

你買左未先

你有冇買先，有買既恭喜你。。。
比咸水浸過幾次樓

利申 睇住爆喉

樓主弱智買左

將軍澳新樓衝到上二萬元呎？

佢地有維修部所有嘢免費保修

爆一次鹹水 成間屋d 野要換一次

現在講緊啟德地價都要萬五元呎，May I recap it in English :係地價

將軍澳咪又係幾千元貨仔地價
而且將軍澳海量供應，仲要新界扮九龍

平既時候唔識執，貴既時候又買唔起。個時信左報紙佬既，今日後悔都已經太遲。

跟本市區地鐵上蓋新樓就已經無敵，係d on9仔報紙佬嚇下就縮

唔怪得邊個既
話平都係今日回望過去
事實上香港啲樓對返當時黎講都係貴
仲記得讀小學聽到屋企附近地鐵上蓋新樓
02年 細單位2m 貴，不了
09年 4m 貴，不了
12年 6m 貴，不了
16年 8m 貴，不了

中間要加返03，08，同埋15年

跟本係人既問題⋯⋯呢十幾年，租樓用左既錢，一年十幾廿萬，十幾年就百幾二萬。業主就用收返黎既錢又夠比首期買多間。

2012年：689上場，樓價一定跌，咪買樓住

高登仔人工一早過左
買條撚咩

2017: Tsang..

繼續耻笑

煥然壹居16貨尾單位市價重售 料值逾千萬
04月18日(二) 19:23

「煥然壹居」16個賣剩單位將以市價出售，明日出價單。(資料圖片)
市區重建局首個資助房屋「煥然壹居」16個賣剩單位，將以市價出售，明日(19日)出價單，本月25日抽籤。近期樓市熾熱，啟德新盤呎價已逾2萬港元，而該16個賣剩單位為500多平方呎的兩房單位，當時折扣價約600萬港元，如今市價料逾千萬港元。

市建局非執行董事麥美娟表示，去年樓市向下，「煥然壹居」因此賣剩單位，當時還擔心重售會跌破折扣價，「如今都唔知道係好定係唔好，樓市升到咁。」她相信該批賣剩單位會受歡迎，但對市場影響不大。

屌老母現在要8球
上年六球

市建局派錢，個價其實開低左，隔離樓花都萬8起，一買即賺兩球。肯定全城瘋搶